<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<resources>

    <string name="app_name">SaudeEmCasa</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
    <string name="km">km</string>
    <string name="meters">m</string>

    <string name="program_drug">Farmácia Popular</string>
    <string name="program_hospital">Mejor en Casa</string>
    <string name="title_activity_hospital_maps">Mapa</string>

    <string name="hospital_address">Dirección:</string>
    <string name="hospital_telephone">Phone:</string>
    <string name="hospital_nota">Evaluación:</string>
    <string name="hospital_salvar">Guardar</string>

    <string name="drugstore_CEP">Código Postal</string>
    <string name="drugstore_name">drugstoreName</string>
    <string name="drugstore_address">Dirección:</string>
    <string name="drugstore_telephone">Teléfono:</string>
    <string name="drugstore_nota">Evaluación:</string>
    <string name="drugstore_salvar">Guardar</string>

    <string name="infoScreenDrugstore">El Programa Farmacia Popular de Brasil tiene que ser una
        iniciativa del Gobierno Federal que autoriza la Fundación Oswaldo Cruz (Fiocruz) para
        proporcionar medicamentos por compensación y por el Decreto Nº 5.090, de 20 de mayo de 2004,
        reglamentario de la Ley 10.858 y establece la programa Farmacia Popular de Brasil. Las
        unidades mismas tienen una lista de 112 artículos, incluidos los medicamentos y condones
        masculinos, que son dispensados por su coste, una reducción de hasta el 90% del valor de
        mercado. La condición para la compra de medicamentos disponibles en las unidades, en este
        caso, es el documento de presentación con la foto, al indicar su número de la Seguridad Social,
        junto con una prescripción médica o dental.
        Es importante destacar que sólo el propietario de la red acepta recetas escritas por los dentistas.</string>

    <string name="infoScreenMelhorEmCasa">Mejor programa principal está relacionada con el programa
        de salud creado por el Gobierno Federal en 2013, con las siguientes propuestas:
         Gente de servicio que necesitan rehabilitación motora, los pacientes crónicos, ancianos sin
        empeoramiento o post-quirúrgica situación \ n \ n Para mejorar y ampliar la asistencia SUS
        para pacientes con problemas de salud que pueden recibir cuidados en casa, y cerca de la familia.
         Contribuir a la recuperación de la enfermedad, ya que la atención y el cuidado de la salud
        cuidado de la familia àadequada aliados se convierten en elementos importantes para la recuperación
        del paciente....</string>

    <string name="infoScreenSaudeEmCasa">La aplicación principal de la Salud, tiene como objetivo
        facilitar el mejor programa de Inicio del usuario, maneras de encontrar Hospitales, Clínicas
        o más cerca de los establecimientos del paciente, teniendo en cuenta la cuestión de la
        dificultad de desplazamiento de la misma. Además, la aplicación también proporciona la
        ubicación de las farmacias en Brasil, por lo que los usuarios puedan localizar y acceder a
        sus posibilidades de drogas tratamientos de salud.</string>

</resources>
