<resources>

    <string name="app_name">SaudeEmCasa</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
    <string name="km">km</string>
    <string name="meters">m</string>

    <string name="program_drug">Farmácia Popular</string>
    <string name="program_hospital">Melhor em Casa</string>
    <string name="title_activity_hospital_maps">Mapa</string>

    <string name="hospital_address">Endereço</string>
    <string name="hospital_telephone">Telefone</string>
    <string name="hospital_nota">Nota</string>
    <string name="hospital_salvar">Salvar</string>

    <string name="drugstore_CEP">CEP</string>
    <string name="drugstore_name">drugstoreName</string>
    <string name="drugstore_address">Endereço</string>
    <string name="drugstore_telephone">Telefone</string>
    <string name="drugstore_nota">Nota</string>
    <string name="drugstore_salvar">Salvar</string>

    <string name="infoScreenDrugstore">O Programa Farmácia Popular do Brasil vem a ser uma iniciativa
        do Governo Federal que autoriza a Fundação Oswaldo Cruz (FIOCRUZ) a disponibilizar medicamentos
        mediante ressarcimento, e pelo Decreto nº 5.090, de 20 de maio de 2004, que regulamenta a Lei
        10.858 e institui o Programa Farmácia Popular do Brasil.\n As unidades próprias contam com um
        elenco de 112 itens, entre medicamentos e o preservativo masculino, os quais são dispensados
        pelo seu valor de custo, representando uma redução de até 90% do valor de mercado. A condição
        para a aquisição dos medicamentos disponíveis nas unidades, neste caso, é a apresentação de
        documento com foto, no qual conste seu CPF, juntamente com uma receita médica ou odontológica.
        Importante ressaltar que somente a Rede Própria aceita receitas prescritas por dentistas.\n"</string>

    <string name="infoScreenMelhorEmCasa">"O programa Melhor em Casa, é um programa relacionado a 
        área de saúde, criado pelo Governo Federal em 2013, com as seguintes propostas:\n \n
        Atendimento as pessoas com necessidade de reabilitação motora, idosos, pacientes crônicos sem
        agravamento ou em situação pós-cirúrgica\n \n Melhorar e ampliar a assistência do SUS a
        pacientes com agravos de saúde que possam receber atendimento em casa, e perto da família,\n
        \n Contribuir para a recuperação de doenças, visto que, carinho e atenção familiar aliados à
        adequada assistência em saúde se tornam elementos importantes para a recuperação do paciente.\n";</string>

    <string name="infoScreenSaudeEmCasa">"O aplicativo Saude em Casa, visa, facilitar ao usuário do
        Programa Melhor em Casa, formas de encontrar Hospitais, Clínicas ou estabelecimentos mais
        próximos ao paciente, atendendo à questao de dificuldade de deslocamento dos mesmos. Além disso,
        o aplicativo disponibiliza também as localizações de farmácias populares do Brasil, para que
        os usuários possam localizar e ter acesso ao possíveis medicamentos de seus tratamentos de saude.\n";</string>

</resources>
